[10.1] 只有齊上，沒有齊落

給勇武：
主攻唔守陣地，唔攻就轉場，多謝你地到今日仲肯企喺最前

給和理非：
唔好再一窩蜂走，我地人數永遠比班狗多，要明白勇武冇晒，我地齊齊等死

給真香港人：
10月1，唔係最後一戰，但極為重要，可能係戰意最高昂嘅一日。

祝各位武運昌隆
光復香港
時代革命
願榮光歸香港

推

推返轉頭，D狗仲驚過你啦

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推唔到但都想講，

今日見到我地好多人，但班狗一從暗門走出來之後，我地就雞飛狗走，我明白，好多人連雞頭都未劈過，但冇架啦。

再唔齊上，為我地行最前既人就只會有一日全部犧牲哂，咁樣係我地想見到架咩？

我地係時候要打最美一仗啦。

封重生點！
和理非要有危機意識但唔好慌！
讀宣言！

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

【普通市民都要做，全民攝衫】

10月1日(開始)，全民攝衫
呢個post真係不得不推

佢地d低莊手段，一定有槍有警棍
攝左，佢地一定要放袋！
要用都冇咁快拎得切出黎！
d大隻朋友有操開既巴打，又唔會比人誤會！

唔洗怕捉鬼天師尻捉，亦唔洗特登捉，
又可以保障d似鬼既人😂
好有建設性

癡線，呢招好work，同我推爆佢！
利申: 平時都好鐘意攝衫🤣

而家出街隨時比人扑濕，防一防好正常姐💪🏻

source:
巴打，我係facebook幫你推

[url]https://spark.adobe.com/page/BMJP6NgmoYZKS/[/url]文字版：20190928郭先生船上直播，香港即将迎来关键一战，国庆就是CCP的末日，美将清算到国贼资产，以美灭共，依法灭共，以共灭共的伟大时代已经来临

10月1 注意事項P仔幫推

［整合］十一執齊野